\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage{hyperref} % REFERENCE
\usepackage{lipsum}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{color}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multicol} % PT MAI MULTE COLOANE
\usepackage[linesnumbered,lined,boxed,commentsnumbered]{algorithm2e}%ALGORITM PSEUDOCOD
\usepackage{listings}%pentru cod sursa
\usepackage{algorithmic}

\hypersetup{ % PT REFERENCE
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=cyan,
}


\usepackage{listings}% PT COD SURSA



%TITLU
\title{Proiect Practica \LaTeX{} }
\author{Olteanu Radu \cite{3}  }
\date{\today}


%%%%%%%%%%%%%%%%DOCUMENT

\begin{document}

\begin{titlepage}% PRIMA PAGINA

\maketitle%TITUL
\renewcommand{\contentsname}{Curpins}%nume cuprins
\renewcommand{\listfigurename}{Imagini}
\renewcommand{\listtablename}{Tabele}
\tableofcontents%CUPRINS
\pagenumbering{gobble}
\newpage
\listofalgorithms
\listoffigures
\listoftables
\end{titlepage}


%ALGORIMI%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pagenumbering{arabic}
\newpage%pagina 2

\section*{\underline{\textbf{\textcolor{red}{Algoritm}}}}%* sa nu fie numerotat 
\addcontentsline{toc}{section}{Algoritm}% sa apara in cuprins

%1
\begin{algorithm}[H]
\SetAlgoLined
\KwData{int a,b}
\KwIn{a,b}
\KwResult{CMMDC dintre a si b }

 \While{$a!=b$}{ % for repeat eif if begin 
  \eIf{$a>b$}{
   $a=a-b$\;
   }{
  $ b=b-a$\;
  }
 }
\KwOut{b sau a}
 \caption{Cmmdc dintre 2 numere}
\label{alg:alg1}
\end{algorithm}

\lipsum[1]
%2
\begin{algorithm}
\begin{algorithmic}
\STATE $i\gets 10$
\IF {$i\geq 5$} 
        \STATE $i\gets i-1$
\ELSE
        \IF {$i\leq 3$}
                \STATE $i\gets i+2$
        \ENDIF
\ENDIF 
\end{algorithmic}
\caption{ i = 9}
\label{alg:alg2}
\end{algorithm}
Algoritmul \ref{alg:alg1} si \ref{alg:alg2} se afla pe pagina \pageref{alg:alg1} si sunt pseudocod dar algoritmul \ref{alg:alg3} este cod sursa c++ si se afla pe pagina \pageref{alg:alg3}

\newpage%PAGINA 2 COD SURSA
\begin{algorithm}[H]
\begin{lstlisting}
#include <iostream>
#include <fstream>
#include <string>
#include <conio.h>
using namespace std;
int main()
{
    string cuvant;
    string adresa;
    ifstream fisier_index("index.txt");
    ifstream fisier_cuvinte;
    if (!fisier_index.is_open())
    {
        cout<<" ERROARE";
        return 0;
    }
    while (fisier_index.good())
    {
        fisier_index>>adresa;
        fisier_cuvinte.open(adresa.c_str());
        if (!fisier_cuvinte.is_open())
        {
            cout<<" ERROARE";
            return 0;
        }
        while(fisier_cuvinte.good())
        {
            //indexam cuvintele
            fisier_cuvinte>>cuvant;
            cout<<cuvant<<endl;
        }
        cout<<endl;
        fisier_cuvinte.close();
    }
    fisier_index.close();
    return 0;
}
\end{lstlisting}
\caption{Cod sursa c++}
\label{alg:alg3}
\end{algorithm}
\cite{1}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%IMAGINI,FORME%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newpage% PAGINA 3
\section*{\underline{\textbf{\textcolor{red}{Imagini}}}}%* sa nu fie numerotat 
\addcontentsline{toc}{section}{Imagini}% sa apara in cuprins
Imaginea \ref{fig:img1} e un graf iar \ref{fig:img2} e niste cuburi colorate
%1
\begin{figure}[h!]% h = here top botm page t b p %LOCUL UNDE SA FIE INSERATA
  \includegraphics[scale=0.65]{c.png}
\centering
  \caption{Un grafic.}
  \label{fig:img1}
\centering
\end{figure}
%2
\begin{figure}[b!]% h = here top botm page t b p %LOCUL UNDE SA FIE INSERATA
  \includegraphics[scale=0.7, angle=45]{b.png}
\centering
  \caption{Niste Cuburi}
  \label{fig:img2}
\centering
\end{figure}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newpage%PAGINA 4
\begin{multicols}{2}
\lipsum[2]
Tabelele \ref{tab:tab1}, \ref{tab:tab2}, \ref{tab:tab3} sunt pe pag \pageref{tab:tab1} iar  \ref{tab:tab4} e pe pag \pageref{tab:tab4} \cite{2}
\end{multicols}
%TABELE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{\underline{\textbf{\textcolor{red}{Tabele}}}}%* sa nu fie numerotat 
\addcontentsline{toc}{section}{Tabele}% sa apara in cuprins
%1
\begin{table}[h!]
\centering
\begin{tabular}{||c c || c c||} 
 \hline
 Col1 & Col2 & Col2 & Col3 \\ [0.7ex] 
 \hline\hline
 1 & 6 & 87837 & 787 \\ 
 2 & 7 & 78 & 5415 \\
 3 & 545 & 56 & 7507 \\
 4 & 545 & 18744 & 7560 \\
 5 & 88 & 788 & 6344 \\ [1ex] 
 \hline
\end{tabular}
\caption{Tabel 1}
\label{tab:tab1}
\end{table}

%2
\begin{flushleft}
\begin{table}[h!]
    \begin{tabular}[h!]{| l | l | l | l |}
    \hline
    Zi & Temperatura maxima& Temeratura minima \\ \hline
   Joi & 9001C & 22C .\\ \hline
    Luni & 48C & 19C  \\ \hline
   Marti & 10C & -46C \\ 
   \hline
    \end{tabular}
\caption{Tabel vreme}
\label{tab:tab2}
\end{table}
\end{flushleft}
%3
\begin{table}[h!]
\centering
Fie functia $f(x)=\sqrt{x^2+1}$ \\
\begin{tabular}{r|cccc}
$x$         &  -1  &  0  &  1  &  2  \\
\hline
$f(x)$    & $\sqrt{2} $  & 1 & $\sqrt{2} $ & $\sqrt{5} $
\end{tabular}
\caption{Tabel Valori}
\label{tab:tab3}
\end{table}
\newpage%PAGINA 5
%4
\begin{table}[h!]
\centering
\caption{Echipa Fotbal}
\label{tab:tab4}
\begin{tabular}{ |l|l| }
  \hline
  \multicolumn{2}{|c|}{Echipa} \\
  \hline
 GK & Paul Robinson \\
 LB & Lucas Radebe \\
 DC & Michael Duberry \\
  DC & Dominic Matteo \\
  RB & Dider Domi \\
  MC & David Batty \\
  MC & Eirik Bakke \\
  MC & Jody Morris \\
  FW & Jamie McMaster \\
  ST & Alan Smith \\
  ST & Mark Viduka \\
  \hline
\end{tabular}
\end{table}
\section*{Lipsum}
\addcontentsline{toc}{section}{Lipsum}
\subsection{Lip}
\lipsum[3]
\subsubsection{Sum}
\lipsum[4]
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newpage%PAGINA 6
%ECUATII%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{\underline{\textbf{\textcolor{red}{Ecuatii}}}}%* sa nu fie numerotat 
\addcontentsline{toc}{section}{Ecuatii}
%
\subsection{In text}%
\emph{\textbf{Exemplu}} $E=mc^2$ \emph{\textbf{de}} $\int\limits_0^1 x^2 + y^2 \ dx$ \emph{\textbf{formule}}  $x_{1,2}^2+y_{1,2}^2=79$  \emph{\textbf{in}} \\$
\frac{n!}{k!(n-k)!}=
\frac{\frac{1}{x}+\frac{1}{y}}{y-z}$ \emph{\textbf{text}} $\sum_{i=1,\alpha=2}^{\infty,64} \frac{\alpha+i}{i}$ .
%
\subsection{În rând separat }%
\[ x^n + y^n = z^n \] 
\begin{equation*}%fara numerotare
k_{n+1} = n^2 + k_n^2 - k_{n-1} 
\end{equation*}
\begin{align*}%aliniate
 f(x)  &= a x^2+b x +c   &   g(x)  &= d x^3 \\ 
 f'(x) &= 2 a x +b       &   g'(x) &= 3 d x^2
\end{align*}
%
\subsection{În rânduri separate și numerotate. }%
\begin{equation} %%%% LABEL ECUATII
  1 = 3 - 2 \label{1}
\end{equation}
\begin{equation}
\lim_{x\to\infty} {a x^2+b x +c}  \label{2}
\end{equation}
%sau
\begin{equation} \label{eq:eq3}
a^2+b_2^2=c^{\frac{3}{2}\left(\frac{1}{\sqrt{x}}\right)} 
\end{equation}
\begin{align}
x&=y           &  w &=z              &  a&=b+c\\ 
2x&=-y         &  3w&=\frac{1}{2}z   &  a&=b\\ 
-4 + 5x&=2+y   &  w+2&=-1+w          &  ab&=cb 
\end{align}

Euatia \ref{1} e 1=3-2 ecuatia \ref{2} e o limita , \ref{eq:eq3} e a 3-a ecuatie

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newpage%PAGINA 7
%LISTE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{\underline{\textbf{\textcolor{red}{Liste}}}}%* sa nu fie numerotat 
\addcontentsline{toc}{section}{Liste}
%
\subsection{Fara Numere}
\begin{itemize}
  \item 123
  \item 456
\end{itemize}
%
\subsection{Cu Numere}
\begin{enumerate}
  \item abc
  \item def
\end{enumerate}
%
\subsection{Cu numerotari personalizate}
\begin{itemize}
    \item [7.5] Item 1
    \item [a] Item 3
    \item [4.5252] Item 2
    \item [] Item 5
\end{itemize}
%
\subsection{Nested Lists}
\begin{enumerate}
   \item abc
   \begin{itemize}
     \item 123
     \item 456
   \end{itemize}
   \item def
\end{enumerate}

\begin{thebibliography}{}

\bibitem{1} https://www.sharelatex.com/learn
\bibitem{2} https://en.wikipedia.org/wiki/LaTeX
\bibitem{3} Leslie Lamport,1985,LaTeX Project Public License (LPPL),latex-project.org

\end{thebibliography}

\end{document}